點解仇恨巴士飛站係用針拮其他乘客？

解唔通喎，地鐵無錢請編劇咩？

因為其他乘客有得搭巴士 佢無

我無得搭，全部人都無得搭

好似係

因為其他人有車搭